就算係外國製，有冇人都抗拒打武肺疫苗

我算唔算anti vaxxer

支那同印度製嘅都唔敢打

打黎做咩 得D廢老先高死亡率

我百毒不侵，因為我都好小心

加上我自己年輕力壯，驚西武肺咩

咪玩啦ching
外國梗係英美德貨啦

你係支那人呀hi

英美德嗰啲叫歐美

德國製都唔打啊
根本未有足夠實驗

我地係反疫苗撚

乜都唔打

原因怕痛

咁倉猝整出嚟
iPhone都出到第3代先多人買啦

疫苗不9嬲唔應該亂打.......何況又唔係Cure.

港共又唔封關，又要幫大陸閪做廣告宣傳......

其實打完又唔係100%有效 有可能有副作用
咁梗係人地打 自己唔打
等>70% 嘅人都打咗 咁感染風險又細咗 又唔使承擔有副作用嘅風險

nope，德美一定打
根本phrase 3搞咁撚耐都多鳩余，trial完咪又係乜鳩事都無
如果唔搞咁撚多trail，至少死少10萬人
我屌佢老母監管制度
利申身邊無人中過武肺，純粹嬲，喺外國我間u搞緊自己疫苗，想報phrase I

永續武肺好處：
1. 唔洗旨意通關，少好多中國人落嚟
2. 死多d藍C廢老
3. 多d機會WFH
4. 租平好多
5. 大家補充
所以我唔會打針

快啲打，早登極樂

on9